其實有冇人英文名叫做Freak?

如題

見過有人叫sorry